有無人用唔到Snapchat?

Sent唔到野？

++

推下先

呢兩日有啲怪怪地

Same

明明未讀，但見到佢輸入中

淨係腥到snap，腥唔到message

好廢Snapchat .......

好似work返啦喎